[緊急]仆街！無人叫五大訴求口號！

又話光復香港 時代革命
同五大訴求並行

DLLM 現場都冇人叫嘅！

撤回惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
徹查警察濫捕
我要雙普選

推到被義士睇到呀！

推一

推二

推三

推四

幫推

Push

推五

五大訴求

pish

唔係默站緊咩

推六呀你老尾

頭先一開始叫完光復就冇左，可唔可以成組叫呀？

push

係現場叫都推到大家見到 因為和理非好多在場上連登的

係呀，咁多市民，叫五大訴求共鳴呀屌！

有人叫啦

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

你叫囉

真，遊行口號全部屌9差佬
比班狗搶左焦